有咩可以代替shake shake 粉

如題
類近既味道

味精

精

Shake shake 粉咩味先得㗎
紫菜咪紫菜粉 蝦粉 可能味精加胡椒粉

可樂英

媽咪麵包粉

Cayenne pepper+ paprika+ garlic power+onion powder+ salt

蜜糖同紫菜

What is this taste lol

cajun

Where to buy

不過唔是你要嘅蜜糖紫菜味
city super有， 普通超級市場都可能有